接了一個由汶萊打黎的緊急電話☎️

剛剛做野比客激到抆抆地 ，個度氣由鼻孔進入谷落肚回彈番上頭七孔噴煙，成個人著撚曬，呢個時候一個汶萊電話，按1字進入客戶服務接聽，我用左5秒講左10句 屌你老母！ 成個人鬆曬

你好，你將在今天內被限制出境，按1字進入公安部了解